想香港贏就同我入黎

我明白大家嚮最近都受到疫情以及金融市場影響，心情不會太好，甚至已經無心戀戰。
但係，我希望大家明白。有危必有機。這次全球大時代可能係香港翻身的好機會。

1.大家首先要調整心態，不灰心不放負

（正視聽）議會戰、輿論戰、網絡戰、國際戰、經濟戰、街頭戰，戰戰關鍵，缺一不可。放負五毛死全家

2.大家要認清目標

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

3.大家要認清最大敵人（支共、中資、港漂）和對付方法

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

全港搞初選建立優良制度
對香港長遠的政治發展有益無害
偏偏他們只顧自己個人利益
不願參與全港初選的制度
只想搞政治分贓
食政治飯
而不負政治責任
整體泛民也不支持只想排斥異己

現在只是研究
積極怎樣分取政治利益
不會放下自己個人的利益
為香港做一些事!

香港的民主派和社運人士
根本沒有想過
怎樣爭取香港的管治權
他們都是口炮黨
講就天下無敵(做就免問)

古語有云：講就兇狠，做就毓民

但係獻世派贏對香港危害更大

有公平選舉(論壇)的初選
請問經過這樣途徑出來的候選人
對香港有什麼危害???
請指點???

戰戰相連，
有票就去投，玩串佢
無票就搵國際線，
總之攪到共狗就咩柒都做